兆康要記者

狗濫捕 急

推

兆西要街坊屌狗

push

#屯門
2219 兆康有市民被捕 現場消息話警方理由係話 被捕者無買飛入閘

屌你老母濫捕？ 街坊出黎接仔

黑警做埋地鐵職員

D機爛晒點買飛

佢on9
逃票有定額罰款，咁都拉

屯門有警

屌

補飛咪得，八達通感應唔到

罰五舊，咪扮野

依家鳩拉嫁啦 要理由嫁咩

推
Fb搵立場蘋果啦

兆西又有狗用私刑！

吊呀，，推撚爆佢